有咩爽得過睇住碧基條傻閪對住我皇擺烏龍

睇住佢用前足打排球比人黃牌

傻閪真係傻閪

ho ball

要靠插水搏12m 巴狗真係可憐

messi og